# Comment mieux gérer l'espace après une commande ?

Une solution consiste à utiliser l'extension <ctanpkg:xspace>. Son utilisation est décrite à la question : « [Comment gérer l'espace après une commande ?](/3_composition/texte/mots/une_commande_avale_l_espace_qui_la_suit) » développée dans la partie de cette FAQ traitant du texte.

```{eval-rst}
.. meta::
   :keywords: LaTeX
```
